各大遊行申請人相繼遇襲 點解仲未見到籃絲遇襲

你地真係好和平 抵錫

因為藍絲打你會告傷人
你打藍絲會告企圖謀殺

申請人遇襲一定係黃絲做既大龍鳳

班藍絲真係好撚惡好撚低質

你證明會告藍絲？
唔當場捉到 一定當無左件事
捉到又hea住搜證

驚呀

推

左膠當道

有冇睇新聞
都好多啵

有幾多 你搵比我睇上過新聞

我係黑社會都唔撚怕你

全民健身 一定要有保護自己既能力

慎防黑惡勢力蔓延禍港，提防本地非法操縱妓女賣淫集團

鑒於近日有無辜香港市民慘遭黑勢力人仕襲擊，現懇切呼籲各香港市民不論男女，請慎防本地非法操縱妓女賣淫集團，保障自身安全，萬事小心，切忌助長黑惡勢力氣焰

垃圾連登仔

最出名機場果單算唔算？

而家玩攬炒
好多低收人入士隨時冇佐份工
斷人衣食 猶如殺人父母
供供下樓失業 你覺得佢地會怪邊個
得2 個簡姐 一係政府 一係示威者
所以打黎打去既現像只會越黎越多

純分析 不喜勿插

根本告唔到
斬人都想放犯

明白大家呢排嘅士氣經過831恐襲同901大撤退之後好低落
我同大家一樣都係
但越係呢啲時候
我地就越要堅持下去，團結一致
唔好比林鄭見我地冇士氣而去捉多啲人

以下兩篇文章無論和理非，定係勇武，都應該入黎，打返枝強心針

希望可以幫到大家
記得share比身邊因近日事件而唔開心嘅朋友仔

［全部人同我入黎］《致眾表》望各位香港市民出自己的一份綿力

灰心喪志，是因為你看不見抗爭的前路